大家對呢條片有咩感想？

警權過大

警權固然過大，根本全部都係暴徒滅絕人性！

真係冇人拉狗，睇到眼都突埋。究竟花生友個腦係咩構造？

其實唔係警權過大，而係冇野制衡警察

果兩個係便衣完全估唔到

香港法律：集體毆打市民，濫權，防礙司法公正！
國際法：虐打市民，私刑！損害人身自由！